愛似藍調遇節奏

好想聽live

如此即興 彷彿紐約某橫街

邊間教會

有異國喇叭美麗塗鴉

連登

什麼鬼

報警

報喇

有人失蹤

邊個啊

你話呢

我咩都唔知

懷疑有人俾三條仔老笠咗返屋企

報警喇咁

但見到佢得閒玩連登都唔搵我，我諗佢無事

你搵佢唔得架咩

次次都要我搵佢

咁算喇

騷靈情歌

百聽不厭

14 live最有騷靈feel